吊去美心見工，點知等左成個鐘都冇人黎

on9美心，等極都冇人黎，而且打電話都冇人聽。山長水遠黎到公司見工點知成肚氣。問其他職員說話公司冇人聽就繼續打啦。我話已經打左十幾次啦喎。佢就話繼續打啦，打到通為止。唔使見工已經對佢既態度灰哂，以後唔再幫襯on9美心。

2/10 重作